九龍灣連儂牆2305 兩隻撕紙狗

小心呢兩條廢佬

1